Macbook開唔到機 點搞好

岩岩開機就已經係咁
不斷重複哩個畫面同關機
求救啊

開機果陣有冇試過禁住option 制 之後入recovery

係咪啱啱update OS黎？